知唔知點解 呢幾日要瘋狂人格謀殺陳彥霖？

1.太多矛盾同疑點
班狗根本合理化唔到成件事
無晒藉口又想市民收聲
就想用人格謀殺同啲謠言
等市民懷疑自己
從而達噤聲之效

2.分化同轉移視線
基於上一點
搵啲pr同五毛同人嗌交
等我哋疲於回覆澄清
搞到你分唔清楚同你講嘢嘅人係真心膠定五毛扯貓尾

再順便減少對其他社會大事嘅關注度
健康碼、中國水災、封關、選舉重開

男嘅財困，女嘅精神有問題，屈兩下就可以合法死亡

男嘅被嫖娼
女嘅被賣淫

等到光復香港先有真正公平公正既調查

軍政府俾既證據算唔算仲係證據？

識游水全裸赤腳跳海 動機不明
爭議屍體冇詳細驗屍就火化 冇證冇據得出自殺/他殺

其實打後講乜都冇意義
死無對證 任你鳩up

陳彥琳單野已經驚動左支共
好可能唔止香港係度搞
連郭文貴都講
中共控制成件事發展都唔奇

Pish

五毛同黑警開幾多洗白po都冇用㗎啦
死全家啦

Push

咁既垃圾故仔都要作半年

精神病
做雞
支共仲識邊招

私生活有問題，感情問題

同當年徐步高既一樣

重有吸毒，性病，強姦，主要都係黃賭毒三類

1